有冇30以上碎手足組團打伏必秦？

留TG

怕唔夠人搶，跪求bot

想打柒婆介紹果隻" 伏爾泰"

你指上海復星疫苗？

乜鳩黎

柒婆之前話BioNtech疫苗叫" 伏爾泰"

屌

樓主約打伏必秦, 又係嘜?

有冇手足book咗

80後召集

我睇伏爾泰夠做

伏爾泰反對君主制度，提倡自然神論，批判天主教會，主張言論自由

證明條臭雞成日睇伏爾泰既作品